## TEST API PROJECT

Тестовое задание, реализовать небольшое API 

## Использованные технологии

PHP 7.2
Laravel 7
MySQL 8
Redis

## Основной функционал

Имеется 4 роута:

1. Auth Login

Авторизация с помощью Laravel Passport. После авторизации приходит данные о пользователе и его уникальном токине 

2. Auth Register
 
Регистрация с  помощью Laravel Passport. Так же возвращает данные о пользователе и токен

3. Payment history

Возвращает историю покупок пользователя 

4. Product buy

Создают заявку на очередь выполнения покупки. Данные о необходимой работе хранятся в redis 